Тестове завдання 

Умова:
"Дано объекты-фигуры следующих видов: квадрат, треугольник, круг, трапеция. Каждую фигуру можно нарисовать, получить ее площадь и цвет.
Также фигуры имеют уникальные методы, например: вернуть радиус, длину гипотенузы, длину стороны и т. д.
Нам необходимо сгенерировать случайный набор фигур, количество объектов в наборе также заранее неизвестно.
После генерации массива нужно вывести весь список объектов, которые у нас имеются, например:
Фигура: квадрат, площадь: 25 кв. ед., длина стороны: 5 ед., цвет: синий
Фигура: треугольник, площадь: 12,5 кв.ед., гипотенуза: 7.1 ед., цвет: желтый
..."

Класом в якому знаходиться метод main є клас Solution
